請教大家 整Mac Pro機維修店推介

Macbook Pro壞左 Logic Board出事
去Apple整仲貴過部新機咁制
想拎去先達/深水埗整 但係太多間唔知道邊間好 驚伏
求各位Ching推介
Thank You

咩年份？

2017 TouchBar個款

標題係mac pro 入到嚟變咗macbook pro

2017 年mac pro 又有touch bar?
係深圳華強北買架？

2017有呀 第一代touchbar好似？
利申 用緊

樓主你都打約天才吧整啦
係咪個keyboard 卡掣